[COYS - 祝身體健康] 熱刺球迷吹水區38

COME ON YOU SPURS

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為白鹿徑球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

(部份圖片由淫心黃黃巴打提供)

榮耀：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

2017/2018主要職球員

Manager
- Mauricio POCHETTINO

Goalkeepers
01 - - Hugo LLORIS (captain)
13 - - Michel VORM
22 - - Paulo Gazzaniga

. Defenders
02 - - Kieran TRIPPIER
03 - - Danny ROSE
04 - - Toby ALDERWEIRELD
05 - - Jan VERTONGHEN (third captain)
06 - - Davinson SANCHEZ
21 - - Juan FOYTH
24 - - Serge AURIER
33 - - Ben DAVIES
37 - - Kyle WALKER-PETERS

. Midfielders
11 - - GOAT LAMELA
12 - - Victor WANYAMA
14 - - Georges-Kevin N'KOUDOU
15 - - Eric DIER (fourth captain)
17 - - Moussa SISSOKO
19 - - Mousa DEMBELE
20 - - Dele ALLI
23 - - Christian ERIKSEN
29 - - Harry WINKS

. Forwards
07 - - SON Heung-min
10 - - Harry KANE (vice-captain)
18 - - Fernando LLORENTE

. Out on loan
09 - - Vincent JANSSEN
29 - - Josh ONOMAH
38 - - Cameron CARTER-VICKERS

2017/18 熱刺新波衫 NIKE

留名

對面沙夏先係間諜

lm

真係

屌你奧同素搞乜撚野呀

aruier仲要追追下收步

肥普impressed

素素咁快番到， 其他人呢

crazy
gxxxxga

脆win 癲佬

屌你俾人轉身射埋都唔撚埋去

平安鐘叔叔

加xx加

有啲膠美斯feel

Crazy真係。。。

睇個勢似會失波先

MMA,痴撚線架?

擋埋子彈 3號龍

加沙呢場好勁下

嚇死

gaga好波

下年target

gxxxxxxxx

gazaniga

買啦屌

Gaga

加沙勁過上年包盧比斯

好悶

唔好下年啦 一月啦

真係買黎有用

打左成個鐘D傳中都無乜幾下傳到比自己人
重要咁打

平安鐘叔叔呢

做咩要boo son?

幾條黑鳩都好差

llorente > son 啦屌

黑鳩高正常發揮

乖 唔好喊

要俾3號龍carry班友知唔知柒字點寫

換左老蘭入黎就唔再傳

講真 Pau lopez 借黎全程跟操

SON

son

呢個時候要換尼高度/老蘭破彊局

要不是Gaga... 輸左3球了

左閘傳中比右閘

son yes!

wtf

兒子

班友一日唔現位走位都唔改旨意攻得入

me goal

SONNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNN!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

百屌成材又一例

柒足全場 一腳好波

百吊你先成才

不了

屌你老母終於入啦

反son有咩好講

7足全場又入波

比人撞醒左呀仔

百屌成材既Example

兒子學埋屌你亞里D衰野

柒足全場又入波

痴線

左右開弓

屌咗成場入波

尻下尻下又俾佢入波

彈彈波

Son 一巴煎埋去

施素高報仇

son今場完全做到阿里角色，柒下柒下入一球

同dele 1樣

幾時到aurier入波

傾定SON 左腳勁D

朱興文

Son柒左成場又入波

大力神拖撚慢哂

pk啦成日尻下尻下咁入波肥普覺得進攻冇問題下場又繼續u型傳球

大力臣妹下妹下想點

第2個都大力臣ok
呢條友都柒足半場啦

大力神今日做乜鳩

全隊好幾個都係咁

son 5*weakfoot

歐聯後遺証

*症

如果係迪布尼一定大步推然後出割草式地波

艾歷臣?

打破劇本

完美取代

呢球又係 5上5下咁
艾力臣醒未

大力傳咁柒

呢場個個食哂豬油膏

KANE唔肯交

控得唔好

唔係點去真馬？

難啲啦俾人咁樣夾

後備有咩人可以換大力

no

老蘭

2號

所以要買巴克利

傳中之鬼

沙夏好好J 好想要

要換腎虧son

zaha真係好撚快

agger，指揮官

ssk+錢換

如果佢把握力高D真係變美欺

隔著個mon都feel到佢地好攰

無腦 黑人問題

前面個個都妹妹下送控球，換d體力充足架啦

肥普肯換走ssk/e23未

做下gym啦son

肥普: 輪換?咩黎架

前場有光刀同老蘭

快擊都跑唔郁咁

好撚驚corners

球證成日捉路斯傾計

未有85分鐘都唔駛諗

禁撚住龍門黎頂都唔吹

之前睇過一個統計

肥普係BIG6入面平均換人時間最遲果個

個哨黑撚到

咁快換走kane

次次都俾得10分鐘d sub去 impress me

不斷咁比水晶得益係咩事

換獅王入黎即係冇晒傳中

地波時間

差唔多啦

係咪訓練老蘭訓係地下頂波

呢場又咁快換走kane
r爆頭都諗唔明肥普點決定換kane

有傷？

上半場訓底過嘅兩個都換走... 唔好有傷呀

上半場比人鏟過

真係地波時間

有藉口唔join england

rose兩下都唔斬

alli隔離條女

屌你亞里慢慢坐係觀眾席到啦

d地面組織返哂黎

好索喎

換老蘭出黎，斬地波是常識吧～

拳王後面果個咁似基斯咸斯禾夫

咁厚唇 肯定淫底

閪面

同條女玩到傷左

呢啲先好屌

唐僧

SON咁都唔入

山九

on9 son
痴9線

屌

某程度我覺得都係肥普唔換走kane先搞到佢傷左對唔到曼，希望肥普真係會考慮到kane既傷病因素

？？？？？？！？？！！？？？！！！？？？？？！！？？！！！！！？？？？

son.............

son 食屎啦

都攰啦

Son.......

屌你真係得一腳好波

？？？？？？？？？？？？？？？？SON

我勁

屌你son 係咪on9嫁

斬高波比兒子
出地波比獅王

唔傷都攰啦

屌你呀

quota用完啦

嘩 咩聲

SON

呢下射都射唔出

son搞撚完笑未啊
又一球

搵右腳射近柱

son..

做乜撚野呀屌你老母SON

屌你son 第2次啦

兒子啲1on1

Son

屌你老母SON真係

son柒夠未

2下都係咁 條友快D死啦

我mom了

屌你SON

屌你老母無力就走啦

枉我今季印左佢

正常都hat tricks了

son 2次同樣機會都晒料

大力神食撚屎

要我揀我會印山查斯

場外又爆炸

難得大力終於交貨...

孫出黎搞笑
和左就真係好笑

反擊散步

唔撚想攻就咪撚俾啦, 又要妹下妹下又尻傳

屌你老母 艾力臣

19個角球

Kane仲抖多過大力臣

獅王：我都係想頂下波遮你班pk仔

唔想攻就玩角球旗啦

咁事實証明左kane係重要過大力神

頭先好似係

買左熱讓兩球, 仆街垃圾son兩球單刀都唔入

話時話頭先嘭一聲，咩事

今場淨係得山狗超人rose同埋龍門好d

DIER今日上撚晒身WOR

都要抖下好

打少左

son真係完美取代屌你阿里個位

平安鐘叔叔召喚

diu重未換第3個

瘋狂平安鐘

換晒先驚

根據d數據
肥普第3個換人89分鐘先換

唔讚得
5同15都出事

平安鐘

gazza motm

每場總有最少一個

差d瀨屎

龍門直頭motm

加沙第一場就MOTM

Gaga MOM

換走son 啦 無氣回防

最後呢20分鐘咁都入唔到真係

成隊波廢撚到搞到第3龍攞motm

唔係son on9佢拎左

@kwp

如果呢場拎唔到3分
落場罵爆son

今季gazza同kwp都已經攞過mom

仲有juan foyth

唔換son

明明就勁

ssk 做得好

完~

3分已袋

幾耐冇試過三號龍拎mom

呢場唔洗輸多謝zaha

有驚無險

ft
三分唔屌了， 大家國際賽唔好傷
eriksen隊加油

三號龍MOTM

－6足球

3分已袋
理撚得你

son真係太唔穩定

4個閘都復出咗 kwp又要坐穿後備席了

希望winks 同hk 無事

希望今晚其餘全和

fb motm實投加沙尼加 架啦
冇得講

希望今晚英超大和解

召喚獎門人

曼城需要盡快輸一場

和得啦， 唔想阿狗追咁貼

仲要好驚下場殘陣對阿狗

希望大力神朋友隊同英撚唔好博咁盡啦

覺得曼城真係好難輸～
睇佢D進攻太恐怖....

個反擊恐怖到...俾著dier一早鏟失咗要龍門1 on 1...

隊長同a4係未一定未好番？

大力神要博架啦
英撚就鳩流流玩下算啦

Aurier係咪睇左以前Walker+Rose既片發現個精髓就係兩個底線打乒乓式互傳

曼城真係痴撚線
圍住黎屌

第一攻中

迪布尼：艾歷臣學野啦

今場無睇
聽聞新仔gaga好勁 ，有無j片睇？

#thfc Winks twisted his ankle. Poch doesn't know if he'll be able to play for England but he'll be assessed by Spurs & England doctors.
#thfc Alli damaged muscle near hamstring vs Man Utd but played against Real anyway. "V, v small thing." Poch expects him to be fit for AFC.
#thfc Poch says Kane will be fine for Eng but he "wanted to avoid a risk" by bringing him off on 75 mins.

得脆皮去英軍就fit哂

脆先係最重要
臭利亞

walker一大腳斬前出左界
哥帥即刻屌鬼

史達寧2對1傳出界
哥帥個樣

早幾場曼城進攻會再到肉好多...今日D把握已經差左。

唔係史達寧一早入多幾粒啦

如果佢唔係英奴 撚會買咩

三號龍咁勁既

一米九六

鏝城痴撚線架

曼城仲有球証護航

但阿輸波係精神

雖然黑哨，呢隊曼城進攻火力暫時係歐洲最勁～

我地會唔會重演456

愛記個陣點樣和到曼城既

頭先條女

walker

Dele條女

兩個幾似樣

身材>樣

dier
對曼和都還好呀
尋晚雖然勁，但又走甩身後一次

轉身慢係英撚中堅通病 不過算叫好嫁啦比起英撚其他果啲

咁多年都係得Rio叫做快，其他都係轉身慢

Rio

我對住佢應該會仲快

依家都成日搵返佢出黎j
今年有冠戒j rio 一年

誠意呢？

要封印埋佢添啦

我刺軍醫想點？傷左7件，禾姆之外件件主力來，仲未計昨晚離場的kane。

國際賽軍醫收皮是常識吧

其實依家左閘第一正選係邊個？
難得bd 打得幾好，唔想佢落番後備

擺佢落中堅

咩app

Forza
Forza Football by FootballAddicts

bd打閘 rose打防中

最正路應該一人一場啦

BD whoscored勁高分 高過Alli, Eriksen, 僅次kane

比歷番鄉下耕田啦

希望走左比歷之後 唔會再比西咸食住

搵耶子番黎燒味繼續屈臭件排骨foyth

西咸係咪都比佢地食住架啦

又針我

咁你生性啲啦

DIER 啲IG 係咪ALIN 影
好撚GAY

練肥D大隻D先啦

下年等CCV學成歸來，後備位都冇得佢坐

講真對CCV期望唔大 要上位嘅話應該好似winks咁上咗啦

We're offering FREE worldwide delivery on items over £40.

Don't miss out, offer ends tomorrow

已買
可惜佢冇哂藍色嗰件preseason tee

諗緊入呢件～

呢件型WOR認真

之前見球隊飛塞浦路斯個次着，型到hihi

有冇LINK買
我搵唔到

不過冇得笠住個頭

有

我第一次買呢

想知佢D貨運係點拎同埋用邊間

好似DHL? 都唔係好記得～
BTW 已買

再宣傳下～ 話哂都係老闆～

買過40英鎊全球免運費~只限今日～

COYS.

買左了

如果有呢件就好

買完大概幾時送到?

要安排人係屋企

Winks + Kane 因傷退隊

傷兵就快可以儲夠一隊

官網未有囉

點解唔出xs

想買而兩件舊野。
我響香港搵左好多野都唔見，官網又好似冇

利申：167，只想著細碼

係咪女裝嚟

轉晒Nike啦 官網無嫁啦
波衫應該香港波衫鋪都仲有既
件訓練就應該難搵d

著過上身 XS 先岩岩好fit
似外國佬size

我對walkes 期望大D
人地踢MLS 都踢得好

大大隻字women

本來都想買 見到women give up jor

自己去Nike試size啦

頭先係東涌nike outlet見到熱黃色果件長袖龍門衫賣$499
想買件印隊長

冇話唔係女人唔著得既
岩著都冇問題

風褸冇咩所謂啦

女裝心口唔係會多d 位咩

個個都話傷，係咪留力對scum

唔抱樂觀態度
只求快啲傷好

肥普識鬼出口術咩

被人出術就有

唔清楚

唔好買丫，cutting 唔同架。
女人衫係多左心口位同修腰。

話說我訂多咗個One Hotspur package
有無巴打有興趣？

訂多左一個囉吹到

訂多左一個係點樣做到

笑撚左
membership個重點係張membership card
盒welcome pack 收人4舊水
無撚野啊麻

訂多個有幾難
唔係點bet多張飛呀，無興趣就算，送俾人無咁嬲

屌,男裝冇帽,買棉嬲算

有帽好煩喎

利申：買左男裝

鍾意有帽,
BTW女裝個design靚過男裝

Danny Rose grateful to Tottenham's Pochettino, England's Southgate

愛普力

原來男裝果個都有帽

有冇D有經驗既人可以講下
買完大概幾耐會送到
一個星期內有冇可能?

無，我7月21日同fd訂左轉（話60定65 free shipping 唔太記得）， 等左10日先轉status話ship, 個status一直定左係度，sd email 去又無回音，到8月中先收到

其實點track去到點?
我有Order Number但係點check?

我個陣有個email有條link 俾我click入去打order number track 住個order status, 好似係international delivery就會有(但廢的，正如我所講，佢個status一直無變過，等左大半個月就突然到左我屋企 )

Tottenham will attempt to sign Schalke midfielder Leon Goretzka in January having had scouts watch him play

繼續吹

冇wo flash jacket果件有咩

美亞同巴克利又無左消息

哥利斯卡，正野~~~ 買到既瘋狂打J

美亞轉左型 不了

打唔打到大力臣個位先

全能形 可以放撚左ssk

7公寧願放ssk都唔放lml

脆皮：我係on9仔

幾時先知球員幾時傷完？近排冇曬消息咁

一路都吹緊佢完約free去拜仁喎

That’s real?

訂左女裝XL

尋晚望兩望買左千幾蚊野 依家好似有d後悔

已中利維下懷

等包膠

買左D咩

XL

多謝你呀～呢位客戶～

普爸爸

PoBa

普巴

事實上當你養傷時看到熱刺正在起飛，英格蘭在外圍賽又取得好成績，感到很沮喪

肥花

臭利亞說：我知道自己的名聲令到4至5間歐洲豪門都感到害怕，原本我和巴塞有傾過合作，但最後未能成事。

@SkySportsNews
BREAKING: @SpursOfficial manager Mauricio Pochettino confirms @HKane will be fit to face @Arsenal on November 18.

的確佢冇講錯丫

條友應該接受下教肯先得
場內外都係無撚腦

買得黑人球員真係預左

跳樓了

睇錯 原來係最好狀態對阿仙奴
自膠

???
有得出都跳？

間諜

尋晚osaka 落機，有位人兄著白藍色果件風褸，係咪巴打黎？？

你去旅行?

唔係我

今星期又無波睇，好悶

上次黎香港有幾個大阪仔特登飛過黎睇

今年一定又四大雞胸，本來最有機會拎的聯賽盃又因為輕敵而出局，其他大賽真係唔洗諗。

今年之後就會星散，熱刺黃金一代玩完。

拎聯賽盃都散嫁啦
不嬲都係一係聯賽 一係歐聯

最大機會走既 咪又係a4 rose alli

睇大力臣隊生死戰

其實我覺得肥普可以要做既都做哂

入肥普我信

歐聯做十六郎咪搏下聯賽盃

唔係就FF歐聯四強(如果出到線，抽到好籤)

出左局啦
得番足總盃

自

我想講足總盃

dier英撚隊長

真係估佢唔到

我刺想做英超多仔或馬體，就要學佢地先降低目標，打本土盃賽起家。

有左實力就可以留主力同吸引球星加盟。

多仔同馬體都入過歐聯決賽.....

所以先要以佢地做目標。

人地入歐聯決賽前都係以本土盃賽起家，之後先慢慢成長。其實我地同佢地當年好似，又係有爸爸一樣的好教練、青春班、某幾個世界級球星carry其他一線球員等等。

V5 都傷埋
唔知係真傷定避國家隊友賽

馬體係拎歐霸起家 唔係本土聯賽 含金量大好多
當年最強前鋒法卡奧屌打比爾沙既畢爾包
仲要拎完幾次歐洲賽冠軍拎西甲

高普更加唔係慢慢成長 拎左兩年第5,6之後 直接連拎兩次聯賽冠軍
係冠軍個兩年先拎埋國內盃賽冠軍

唔係kane就係dier,熱刺玩晒

當正自己係新咸爺 可以瘋狂吊高波了

係咪傷到咁

如果冇A4, V5, 隊長
對阿仙奴仲唔係俾人456

大巴

42仔簽左職業球員合約

仆街啦
要出
科 山狗 迪亞

科不了
bd塞落中堅
rose左閘

無分別
都係456

Germany general manager Oliver Bierhoff has suggested that #thfc target Leon Goretzka has chosen to join an English club.

肥普叫佢地傷咋嘛

軌

等我地體檢左先

son 2:0 山狗

屌你阿里扮拳王都真係幾入型入格

In other words
This club is not thfc

佢季尾完約, 邊隊英超咁好, 可以免簽到佢

georxxxx續左約

熱刺提供免費體檢服務

個廣告拍到好膠
襯曬Alli

PS. 大師兄有份客串?

有無手足知上季主場波衫有無出xs 見到有人賣280 想入手

有無手足有買過under armour個幾件主場既youth large size 想知有幾長

買開細碼

死人妖又想暗示自己係女人

長期追擊你

肥西先著中碼同大碼

我著大碼

巴打幾高

185
YL因為真係好細件
所以我著成人s碼

有冇興趣要上年主場S碼，夏天買多咗件預畀佢哋簽，點知見唔到

185著細碼好短wo

大師兄又傷6個星期
是咪就黎要掛靴？

岩岩好啦 UA啲衫中碼又太長

巴打咁廋

屌你老母食唔肥

食幾多都唔肥

唔信 講下你三餐食咩

7公點都係你食屎先
J圖post 擺D咁既圖

閒日咪
粥 , 蛋；
碟頭飯 奶茶；
菜，肉(雞多), 魚飯
間中食西多tea咁

J圖link係邊

咁高都s碼 我e d米7短撚情何以堪

The Daily Mirror understand Tottenham Hotspur are monitoring the progress of West Ham playmaker Manuel Lanzini ahead of the January transfer window. #THFC

閒日 日日奶茶都咁瘦

Alli一億放俾皇馬
然後買龍虎切
點睇?

第一餐 茶走 腸蛋飯
第二餐 自己帶飯盒 碗半飯 加啲餸
第三餐 車仔麵/M記 凍奶茶

如果唔係車
其實都幾想要佢

間中番工食啲Tea咁

感覺佢好懶 進攻又拖慢哂d波

都唔係既， 檸水奶茶 46開咁

On9 ?
龍乜虎切垃圾黎

兩個唔同類

Ali 雖然廢
但唔好搵 d 垃圾黎比

有無人通宵唔訓睇丹麥

alli太想show off
龍虎切太懶

臭利亞冇世界盃踢了

Eriksen 都0:0 左

有無做運動先

真心宜家隊波係打整體唔係打個人，所以無話冇左邊個唔得

Real Madrid are ready to sell Gareth Bale and have named an £85M asking price with #thfc keen on re-signing the player. [Daily Mirror]

即係唔關熱刺事了

你咪話，冇kane就...

痴左線？仲值85m？

85M真係不了

公海亞洲球員post 吹奏son

咁多傷患，都主仲話要買佢

尋日先收到directlink比我check件野去到邊
都真係幾慢

佢地係咪用開DHL?

我黎講
與其話對佢無信心，不如話對熱刺隊醫無信心

仲唔係功夫隊

同埋AI玩既熱刺係18年夏季既買賣都幾冇方向性

重點都係要成隊波一條心先
雖然冇左kane都係好易奶

@丹尼羅斯

50m賣左佢，之前20m買shaw，點睇？

利維又然

之後*

唔買shaw, 理由同上
對隊醫無信心

早幾年就勁，但近年傷多過踢。
加上我刺軍醫

買cresswell將佢訓練成第二個trippier

傷九件，傻的嗎？

Swansea City want to sign #thfc full-back Kyle Walker-Peters on loan until the end of the season. [The Sun]

買多多人都唔夠用

買左7日都無link.....

希望國際賽可以頂一頂，比班友休息一排。

我刺真係要搵人搞搞個軍醫系統。

#thfc are willing to bid for Real Madrid attacker Gareth Bale to bring him back to the club. [Sport] 換左隊醫先bid啦

Ruben Loftus-Cheek would be a @PremierLeague regular now if he played under #thfc manager Mauricio Pochettino, according to his father.

佢老豆經理人黎？

龍虎切＞bale

尋日8000蚊掃左我熱5個加普爸爸 有無巴打話我知我係唔係水魚左？

crazy son都唔只8000了

仲差大力巨

我超抵價4800 buy now

呢排個市跌晒價

等我仲諗住低價入堆son返黎再放返出去tim

NLD 又係Mike Dean做Ref

兩萬四

清兩萬四入???

上場對swansea

早兩個月最貴果陣
想死

巴打有錢

冇晒了
果陣crazy萬四
依家四千

仲有4千???? 係既我即放呀 我買1100

我隻son都8000入 但放左transfer list 唔多識用佢 下個目標儲錢買黑卡kane

齊來儲齊一隊

隊長好無用?我見好多人都話佢唔掂

同真人一樣會派膠，不過有啲好勁救到

心大心細買唔買佢

有愛就買，我玩Fifa都係志在儲成隊熱刺
話說我好似調轉咗V5同Toby放

不過都係要買左黑卡kane先

主力係KANE

[球員傷病] 熱刺缺9將迎北倫敦打吡

熱刺將於周六英超作客阿仙奴，迎接今季首場北倫敦打吡，在國際賽期之前，熱刺在歐聯以3:1擊敗皇家馬德里晉級16強，之後再在英超小勝水晶宮1:0，狀態大勇。但現在距離北倫敦打吡只有6天，陣中竟有9名傷兵。

熱刺3名主力球員目前上陣成疑，當中包括法國門將洛里斯（Hugo Lloris），領隊普捷天奴較早前指他最少要休息15天，未必能夠在對阿仙奴一役上陣。另外，中場雲耶馬及後衛艾達韋列特亦很大機會缺陣，前者膝蓋傷患嚴重，後者在對皇家馬德里一仗觸傷腿筋。

至於另一後衛維頓漢就於國際賽代表比利時對墨西哥時撞傷腳踝，哈利卡尼（膝蓋受傷）、哈利雲克斯（足踝受傷）及迪利阿里（大腿受傷）同樣因傷未能為英格蘭上陣友賽德國及巴西，球迷當然希望英格蘭3子趕及在對阿仙奴之役上陣。

最後兩名傷兵，就是因傷缺陣多時的中場拉美拿，以及受膝傷困擾的門將禾姆。若然一眾傷兵都未能出戰或以最佳狀態擋「兵」，熱刺在這打吡戰的勝算有多少，球迷心中有數。

來源 : 體育

gazza
脆 Dier 山狗 Bd
Rose Dembele
Eriksen son ssk

老老實實，牌面唔弱

dier 中堅lead 後防,不了

呢個陣真心好睇 俾人456加中出

gazza
脆 Dier 山狗 Bd rose
SSK。 Dembele
Eriksen son
路蘭迪

咁先岩

香港

肥普又話 傾出得？

肥普與now 同樣不可信

麥基護波好過LKK

辛祖hea過ssk

後備落黎都唔迫人

Tottenham are interested in Watford's Richarlison after just three months in English football.

Tottenham Hotspur are closely monitoring the progression of Watford winger Richarlison.

煩膠新聞

呢條友速度太快
不了

艾力神朋友隊

ho勁

次次返到嚟就腳軟

成個外圍賽入左11球

正評比左閘人選

你估我唔想買你？ 係我無錢買咋

Eriksen

想要翼就不如買巴黎個Lucas ，大賽經驗、年輕、有實力；巴黎講到明三千萬就放人。

係就驚佢冇得打歐聯，用來打聯賽都好。

季前傳買PSG D人果陣傳過啦
肥普話唔撚要佢

"Not good enough"

呢個適應到英超 應該唔錯

Eriksen 熱刺有無試過帽子戲法？
丹麥真係Eriksen 朋友隊黎wor...

我驚佢禮拜6冇力踢

youtube search "eriksen hat trick" 全部丹麥

eriksen 唔驚既咁好氣
驚son條虧仔好過, 都係尋晚踢

試過盃賽入左兩球，之後十二碼比巨巨射，等佢開齋

有幾多個打國家隊發揮150%, 聯賽就80%

當年保連奴

SSK

SSK 上年50%都無

dier比人屌到開花

岩架啦，同dele一樣下年去曼聯啦bye

大力巨Instagram影到丹麥更衣室一pack pack啤酒同汽水

尋晚好差 無睇到

eriksen英超比人逼得好緊
佢係嗰種一放生就做到嘢嘅球員
所以佢一開頭嚟好勁
之後啲對手屯重兵唔比佢喺禁區頂做嘢就陷入低潮
再之後佢墮後半格多返空間就回勇
但係就無好似以前咁直接威脅球門

我地隊除左Kane 拉美拿
無人試過戴帽？

SON 杯賽好似有??

有， 對millwall

同埋人地高薪厚職 又唔洗踢
擺明退休生活 點會想黎

對車仔打假波，不了

Eriksen喺熱刺墮得太後
要讓個後上位俾Alli
喺丹麥就做正後上位

邊個叫屌你阿里係契仔

佢有季都入十球
同埋大力臣時間

大力臣後上能力唔會比alli差，不過派牌能力就高好多。可惜肥仔唔會放棄alli入球能力，先比大力臣打邊或打後一格。

果季係入罰球多姐

好似唔同季
場場2:1係肥普第一年
入罰球多係第二年

係呢兩年著熱刺衫唔識射罰球

始終禁區內第二點alli係隊內最好既...
同埋又要艾力臣後上 又要佢派牌 遲早chur死

角球都比指揮官搶埋

拳王得果一味
佢唔咁打就無用架啦

斬波都係少林最好

少林功夫好野

90

假架？？fifa 咁早出圖？

好想屌son
唔知會比人玩到幾高價呢?

一齊討論下UT

son同hero eriksen都好想要
前鋒黑卡加黑卡son

左邊光刀

見大家講UT 我又分享下先
我就用緊熱刺朋友隊
嚟緊出st son 同紫卡大力神 一定好撚貴

都唔算 好在你尋日買
今日開始我熱球員升哂價
個個買嚟做SBC 傳中之鬼都過千

有冇人想龍虎切來？感覺上佢仲好過巴克里，之前希帥果期都唔錯，同冇咁貴。

光刀快到難以置信 好撚勁真係

我有件GOMES13年黎香港送既波3
但手個章鬆左出黎
有無巴打知點樣可以自己燙返上去?

濕毛巾加燙斗 唔好開太熱 15秒燙住就得

其實玩UT儲齊熱刺點唔直接玩season用熱刺

年年都有玩fifa 玩開season pro club 以前同巴打你一樣諗法
今集身邊班frd多人玩ut先擺心機落去
砌下team打唔同mode 賺錢低炒高賣 最重要有得抽下包過癮 一個好彩你抽中隻幾廿萬野 可以砌到唔同勁隊 又有埋mobile app 出街返工都久唔久開黎 睇睇個市 玩到股票咁
試下開波玩 睇下開頭送啲包抽唔抽中正野先都冇壞
利申： 未中過幾廿萬野 最好彩都係中隻十幾萬

咁等我開隊玩下先

[球員傷病] 維頓漢親證可爆「廠」

熱刺將在周六英超作客硬撼同市宿敵阿仙奴，後衛維頓漢親證復出，為爭勝打下一支強心針。

維頓漢（Jan Vertonghen）在今月初足踝受創，在上周五缺席了比利時主場以3:3逼和墨西哥的友賽，到周二以1:0小勝日本的另一場友賽，他已能正選披甲，更踢足90分鐘。這名30歲後衛表示，肯定可以在作客阿仙奴的英超出戰。

他說：「沒有需要擔心的事情。我在過去兩個月都受傷患困擾，所以沒有在英聯盃對韋斯咸時上陣，但我現在感覺很好，已經為周六的比賽準備好。」自在2012年由阿積士加盟後，維頓漢從未帶領熱刺在酋長球場揚威，他說：「我們在這個周末將會勝出。明顯地，熱刺現時表現很好，阿仙奴也是，所以這將會是一場悅目的比賽。」

熱刺現以23分排第3位，比第6位的兵工廠多4分。

來源 : 體育

收到email d貨已寄出

post番先

15/16係嬴邊隊

鏝
阿根廷魔翼直線助攻eriksen win 2:1

TEAM NEWS: @dele_official (hamstring), @HKane (knee), Hugo Lloris (groin), @Vorm_Official (knee) & @HarryWinks (ankle) have returned to full training for the first time today.

TEAM NEWS: @AlderweireldTob (hamstring) & @VictorWanyama (knee} continue their rehabilitation from injury.

Lamela fit for sat?

#thfc Poch says Alderweireld hamstring injury is worse than first feared and he is expected to be out until after Christmas. Wanyama the only other longer term injury.
肥普話Christmas後 --> 收咧

無講

#thfc Mauricio Pochettino on Toby Alderweireld's injury and likely return: "We expect longer than previously, when the problem happened. Maybe after Christmas is the expectation."

Toby 可能要聖誕之後先復出

@Foyth
快撚d增快

屌你老味肥普用toby用得咁撚盡
開心啦

dier可以長打佢最擅長既中堅了

Mauricio Pochettino says it is Erik Lamela’s decision as to when he returns for Tottenham Hotspur. #COYS

Pochettino: “Tomorrow I need to speak (to Lamela) again. Every day we are talking and saying ‘are you ready? Are you ready?’” #THFC

Pochettino: "We are waiting for him, that he feels full confidence to be involved again.” #COYS

晚晚都m記了
睇我表演

肥到雪馬咁

光刀呢？？

應該ok

照咁睇拉美拿應該已經已經好番，但係就傻撚左

壞掉了

比某位巴打搞到心靈受創

無事既 dier唔好打3中堅中間果個就ok
其實點解bd唔可以用黎打中堅
明明係國家隊就係咁踢

因為最強嘅BD係打翼衛

fit for sit
sit forever

反趣又輸一杖

脆>迪布尼

脆換迪布尼啦

Foyth

佢個身型成個未解奶中學雞咁

比人bully

Lamela需要愛的支持

有柒公條J都滿滿的愛啦

七公個肉便器復操了

好似整左容咁

個臉型同下巴有少少似vorm

有無人聽日會去荔枝角睇波

想 但聽晚機 連波都無得睇

有波衫抽
但要番工

去邊

利維估陣容@2017/11/18 v.s. Arsenal (Away) North London Derby

It's Derby Day, It's North London Derby.

TEAM NEWS: @dele_official (hamstring), @HKane (knee), Hugo Lloris (groin), @Vorm_Official (knee) & @HarryWinks (ankle) have returned to full training for the first time today.

TEAM NEWS: @AlderweireldTob (hamstring) & @VictorWanyama (knee} continue their rehabilitation from injury.

Toby 傷到下年～直覺今場會變返 4-2-3-1
後面Vertonghen, Sanchez
中間用返Dembele + Dier 老拍檔
前面鐵三角+ Son
要搶好個中場 possession, 三米應該控制到.

COYS.

有無人知意粉幾時傷完 ？

返工

唔知

dier咪撚再爆獲就好了

身形只能慢慢練,一下子谷大隻容易出事(踢波黎講)
15/16

16/17

扯咗

屌穿你個西啊

搞到人傷咁耐仲講

林生同son d恩怨解決左未

收到風係果次之後俾人打patpat

所以傷到依家

其實上場迪亞打得唔錯，可以打番後衛

啲人真係好FD

Dier FIFA rating 上到84 ?!

乜料

好緊張好緊張
士氣波 唔衰得
睇返個榜 輸波就再拋離 又比死軌追

生生性快呀咁多個

之前免運費件貨終於送到黎香港
Item received into final destination country

係親油長球場踢都係會柒下柒下唔知做乜鳩
和波已經好好

今年只求有前4

突然好撚緊

Dllm 次次著熱刺主場衫都比人望
好似以為我係agent咁

冇得睇

AIA

心口AIA紅字真心柒

所以依家買熱刺衫都係買 訓練衫或者風褸個D

呢幾年多左人著波衫

咁撚直接既

我覺得波衫唔係幾岩著出街

極少數得

Lamela正選

踢u23

我熱終於入屋了

咩料

7公

呢個 Pritchard 係咪第2個黎??

依個係joe pritchard 好似

其實藍色白字作客果件幾靚

肥花bench都無

加油

肥WKP都唔放ROSE

----------Lloris----------
Sanchez-Dier-Vertonghen
Trippier-SSK-Dembele-Davies
-----------Eriksen----------
-------Kane---Dele----------

屌定脆先

牛清

似3511
即係打皇馬個場咁樣

又查比牙屌你老味

贏波 抄"醉愛肥普" 100次

迷脆黨集合

牛清屌多幾下

最好屌到打皇馬個場球王上身

Dier打右中堅定正中堅好d

打防中

防中定中堅好

好似右邊好啲 又可以學toby長傳

黑鳩搭黑鳩
英撚搭英撚

無link睇lamela

就開波
COYS

skysport岩岩首歌叫咩名

報到上水

#thfc defender Danny Rose is not injured and is currently training with players not involved in the match day squad. [Sky Sports]

咩事 又季中申請轉會？

BD笑到最後

之前先話無野
唔通依家又要賣走

睇定d前， 下兩場都無就

Dier又踢中間，又準備自爆

skysport個出場介紹好型

方丈肥仔

Rose 真熱來，敢言。

賣還賣
咪撚再賣比英超隊

COME ON YOU SPURS!!

1:0 rose

gogogo

後備放瘦MK同細walker都冇Rose

dier又長傳

1:0 henry

bd俾人圍

dier又鳩斬，實出事

Roberto Soldado‏Verified account
@R9Soldado
Come on @SpursOfficial #NorthLondonDerby

真熱。

無toby, 等我攞晒波斬

屌你alli又拖慢哂

岩岩見到一生槍手個banner 係球場到

斯素高條傻系係咪真係識踢波架

真熱

屌你老母dier

dier又差啲出事

屌你老母DIER真係累街坊

dier

DIER即爆

DIU DIER

我改返名條撚樣又黎料

無啦，dier條仆街又倒米

dier dele走啦

kane

KANE

脆差d斬到

哥斯尼=老虎撚

見到dier就好似見到dawson咁

咁正中
都好過son上場既

dele

要kaboom定dier

今日D傳失波多到
好在有大屎忽係中間

咁實dier

dele dier
皇馬定曼聯要啊

hehe雙柒

BD要上多d

dele有事就唔好踢啦

對面好惡

有預感dele咁柒一陣又入波

個波一去雙柒度就驚

條後防今日唔穩

A4 唔係到

拳王你踢乜撚野

唔得，對面迫前左

阿前而high press 得好勁...

今日後面3件得山穩陣

比人過頭笠過下都係山狗夠腳長

覺得有D似打利

KANE今日係前面又係發緊夢

上輪曼城有迪布尼神射
我地

成隊波就係dier搞死晒

3中堅中間穿，兩閘唔敢上

dele斷波

打4231 drop dier啦

ssk

SSK當右面係獲加咩

ali 條撚樣係咪有柏金遜
做乜鳩都慢半拍

功夫熱逼害雲爺爺

今日黑鳩高幾撚勁

SSK 呢下
其實佢暫時都OK

SSK 呢下on9仔

單比利真係好撚勁
好彩中場有佢

控波勁到

佢而家成個腦都係點樣挑波，通渠
已報廢

ssk 踢開後衛？

解放左隔離條大黑腸可以放心瘋狂上去

bd

平安鐘咁早出黎

想踢鳩3m

今日D交失波多到呢

BD 派完膠未

發緊夢咁

還我梅瑰

肥普私怨撚

其實山狗呢下好勁....

BD 食撚屎

其實呢下之前果個過頭波走位好靚
不過佢控唔到落黎

完全睇唔撚實比爾連

救左班雪糕筒幾次

今日黑色大肉腸坦克車

甸恩唔撚比牌
過左檔啊

爭D出到慢虎盤球

DIER派夠膠未

阿記keep 住個tempo 好快.... 未回到氣...

上次主場都過撚左啦

好厚臉皮

屌你老母DEIR

又係D山

直接傳比人

好撚有dawson feel

dier成日撚都以為自己好勁

khaka

屌你阿里真係ON9

英撚隊長

垃圾DELE幾時死

又係COOL實個波唔肯比

好憎dele唔係講笑

隊長又要踢返清道夫

隊長

DIER死先

隊波一比人迫就會咁

集體逼害隊長時間又到

羅神

再咁踢落去比人456不是夢

快撚D賣走HEHE孖寶啦屌

打包去奧脫福啦屌

DELE

全盛時期要屌hehe兄弟幾多次

一個引3個
你返屋企啦垃圾

痴撚線成班狂派膠

重諗住讚下D山CARRY另外果兩條蛋散

dier又係你

點解可以唔理隊友疊亙
然後沖入人堆再交空氣

好危WOR CHING

又係左邊穿

以為自己係加斯居尼

三米利

要路蘭迪做g點

屌bd 真係

一過三米就出事

左邊果3隻野想點

幾球直線俾人穿哂

左路無限被中出

SSK佢D直線真係唔得

真係以為獲加仲係右面?

要獲加癡線呢D先夾到佢

大力臣腳軟

今場就睇到Toby同Dier打中堅嘅分別

好彩買左D山

dier ssk bd tripapper真係零防守

大力神大力左D

kane遊魂

今場無咩機會架啦，把握啦

夏卡紅牌啦

全隊波得隊長嘴山6係發揮正常
其他食晒屎咁

大力巨咁少掂波D貢獻重多過隻20號

大力神

大力神差d

DIU 呢下...xhaka

今場最黑果2個最勁

話人功夫熱， 屌

ssk識出波

得獲加先會感應到佢D出波

kane今日啲走動好少

佢哋會話我哋抵死

無傷好啦

其他人離佢太遠啦

bd 條垃圾真係企定定出波都出得咁垃圾

咁都吹? dllm

傷完仲想點

可能有小傷，見佢右腳仲紮住咗

的確係中腳

山山對決
我地贏

呢下吹咩

失波

屌玩鳩完

屌你顛恩

diu完

甸恩好波

D山壞習慣
唔食身位同人跑

DIU 呢下good Defending... wor

輸撚左啦 今場踢到屎咁

立Flag

又係dier

無晒態

岩岩個勢上返黎就咁撚樣輸

DIER

多謝DIER啦

邊條仆街頂唔到

後防垃圾到
唔撚想睇

攻勢都無 仲捱打 又無翼打反擊 中間又比屌你阿里塞撚住曬

姓迪個位

顛恩

dier: offside 唔關我事

KANE 擺明未傷好
ALIN 一向9既表演

大力神無乜力...

SSK成日俾身後

d字頭全部垃鳩圾無撚用

屌你又係dier

🐷了

屌你

2-0

屌你老母條後防空鳩到
食撚屎啦左邊

左路放題

反dier了

son換dele
是但換dier啦
冇眼睇

btw肥普1定唔會咁換
diu 2粒..

屌 咁撚快2:0

屌你老味半場輸2球

BD DIER肯去死未?

想死

訓得

winks個態好過3米
但3米正選無限失位

湯根都麻麻

無Toby 點過...

幾撚耐未見過456
垃圾肥普攬住HEHE孖寶當寶

BD同超人中間個空位萬試萬靈

完全冇理過啲follow

係都v5同bd兩個最有問題啦

今場幾次

人地攻左路真係好簡單
一野塞入去搵件快馬比就搞撚掂

屌你阿里 拖到好撚慢啊

懷念toby

肥普唔撚識用翼我地咪無D咁既機會囉

唉KANE

一冇左我就崩盤

Kane 應該未好返喇

對面果隊先係熱刺

肥普: what is winger?

Kane未好返就早d換洛蘭迪出黎啦
盞惡化

2個都轉身慢
遮線又遮唔好
咪獲獲一打就穿囉

456 一巴巴打落肥普到啦

2 球都係offside 都唔吹

屌你老母alli同bd 咪撚再攞個波啦

玫瑰搞乜後備都冇

係wo 但好難睇到 冇計

因為指揮官唔係左面
指揮唔到球証

DELE BD 換得未

搶逼又唔撚搶
防守又甩甩漏漏
進攻又比屌你阿里拖撚慢曬
成撚垃圾死撚左佢啦屌

食屎啦顛恩

前面一個妹下妹下一個遊魂
後面就幾乎全部炸彈

阿里下下中間斷，帶死波
邊有得踢啫

D decision making全部有問題
上腳 亂推 傳後
再唔係就傳俾d幾個人圍住既

抵死啦
你班死熱狗
之前咁撚多黑哨唔撚洗還咩

反賓黨沉左個零月可以抬頭

第2球應該平排

屌你阿里仲係咁慢慢阿伯帶波帶到人地防守曬先傳

如果歐聯唔係alli停3場，我地應該出左局

湯根責任大d

第2球少少啦
不過最緊要係姓迪個位頂唔到
之後又係到話人扯衫
自己柒左又唔認

呢個真

不嬲防反用SON 好過佢

今日完全冇可能反cup到
後面又唔穩(今場唔會改變到)
前面kane又紮住踢 唔會有top fit表現
eriksen前幾日先踢完生死戰 冇左半行氣
肥普d契仔又冇穿冇爛唔會換
呢個死局都真變唔到

第二球係

咁之後既歐聯⋯

屌你阿里廿歲仔踢d波成個五十歲呀伯咁

養生足球

再望一望個後備，都唔知點禁制

第一球真係唔知foul what

休息睇到戰果唔敢睇

今次真係唔比人456都偷笑

Alli唔好成日以為自己係球王好嘛
成日上腳諗住控節奏做進攻第一點

點睇都係good tackle

兩球都offside 黑到

肥普咪都係75分鐘換winks 86分鐘換老蘭
妹到完場

和到我切

SKY 條友都話第一球對佢黎講唔係FOUL
阿係好彩

要靠ssk

根本唔知foul咩

ssk好似跑唔郁咁

第一個Dele > Llorente 搭 Kane打雙塔
唔得再換走Kane出Son

不過肥普唔會咁做

一早影到重播癲因吹拉衫，唔關tackle事

如果我有球權我都踢到alli咁
完全唔洗理人
篤走個波比個身人撞，當自己扭過左人

係中間妹到4,5條友圍住佢 先尻傳個波走